其實依家口講反政府，但又考政府工既人係咩心態

見到上班台不時都會有考政府工既post
你地有無諗過，考到入去之後你就唔可以再咁暢所欲言咁講反政府既野
特別係考入境同海關個堆，呢兩個部門高層真係紅到不得了
你話考主任，月薪四萬換你尊嚴，我都無野好講
但竟然有一大班人走去考助理員／關員，為個兩萬幾人工放棄自尊？
比私人市場高幾千蚊人工，足以令你放棄自尊？

到時入到去，日日比班高層洗腦，染紅
就算你地入到去無被洗腦，都唔可以暢所欲言咁講真心話
成世人低頭做人，成堆藍絲屌鳩班示威者時
你地只能笑住附和，甚至要撳住自己良心講假話
個頭同d fd講政府幾不堪，呢頭一齊同班藍絲笑鳩示威者
成日話警犬警犬，你地咁樣就唔係一隻狗？

真心話係好難聽
不過真係想大家諗下，你依家做緊既野，係咪真係自己想做既事，無違背自己良心？

咁你覺得呢個垃圾臭港
乜工真係有前途？？？

身在曹營心在漢
多啲公務員係自己人好過染紅晒
有咩事裡應外合
得咗

真係高幾千蚊咁少？

要考就考ATC

計番跳point
過私人市場好撚多

你估個個港大中大

睇咩grade姐
ACO/IA個堆真係高少少
EO/AO/IO就高幾皮

Spy

攞正牌做狗

原來個撚個睇得錢咁重既。係咪已經連依家最重要都係咪都唔記得咗？攞正牌做狗既我笑而不語，但竟然話貪佢錢多，奴性真係好撚重。我敢講你班偽反政府撚9成9會俾政府收買。

講就咁講
歷史證明好多有大志既人入政府話做spy
最後淪為政府一份子

講真好睇你自己心態 收住政府份糧一樣可以屌林鄭老母
同埋上面話考入境海關主任級 多個自己人點都有著數

大把啦，大把人話乜乜做spy，又話自己入到去都唔會變
所以大條道理入政府

老實講，你直接話你拎正牌做狗，好想做狗，我都無聲出

其實同警犬一樣為錢
其他紀律部隊唔好以為自己好清高

我就係，
過去一個月不斷自制罷工出來

入去滲透佢地

好難架，唔好太理想
當你入到學堂比人洗完一輪腦
出到黎做野日日聽藍絲同事屌鳩示威者
想講自己意見但又驚比人炒
於是盲目附和甚至撳住良心講野
而你做既野就係同香港人為敵
入境就日日放300個大陸人入黎
海關就專check香港人，唔理水貨客

係咁既環境，可以保持心態既人有幾多
一係就被同化，一係就心理病

其實政府入面都幾多深黃淺黃
（除警察等紀律部隊）

加入體制，改變體制。

雖然更多時係被體制同化

其實冇問題
做私人工都日日屌9自己老細啦
做政府反政府有咩問題

入境紅到仆街
abouthai個老細以前就係入境高層,因為私下講反政府言論比人炒

好睇咩部門架，
紀律部隊就八二比架啦，冇得救
其他部門，黃仲係佔大多數，
但好多都唔鐘意「暴力」就真既，
今次佢地既取態，都係表示諒解

醒嘅話
自然威照示
人工照出

以我所知入境同海關紅到喊
消防係比較清泉
同埋唔係個個都好似你咁勇會出黎示威
就算有一班人係黃,都只能私底下黃
個個驚比人炒,半句話都唔肯講

我識左十幾年既朋友,都要比我問十幾廿次,先肯講佢心底反政府既睇法
佢話驚平時講都會比人周到,寧願唔出聲算

因為我地要政治中立，
真係唔可以公開講d咩，
你亦都講得岩，
而家藍絲舉報既原因，
所以要好小心，
小則冇得升，大則被炒

後生都有藍絲

魯魯修

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

返工時間係應該要中立架嘛，講反政府野做乜9

收工就鬧撚爆佢

你個標題 政府工改做紀律部隊可能好d

其實好多部門入面既人都屌政府 人數仲要唔少添

基本上後生果班大部份都黃底啦

今次呢件事 老果班討論果陣都會屌林鄭同黑警on9

（除左深藍到無得救既小量廢老）

入面既環境無你諗到咁藍架

係 一齊抵制政府工

唔好同我爭

冇錯

你覺得公務員都係藍絲定黃絲多好d

通常話咩想改變政府
其實？？

我就冇大志，
一早就覺得入去係改變唔到政府，
但有咩爽得過打著紅旗反紅旗

呢個時候仲出分化post
入境海關大把有出黎遊行啦 唔會高調咋嘛

暴徒集中營

P牌仔咪係到分化啦
公務員後生果啲好多都黃

從內部爆破，又可以hea 做，反對政府又可以收佢錢唔做嘢加上接觸到資料爆佢大鑊，冇矛盾。

我做政府咪照樣出黎遊行，仲係金鐘連農牆貼埋memo

人工照出，遊行照行，堅持自我

唔應該係呢個時候去屌人考政府工而分化
係咪真係咁鍾意屌人?
不如諗下點拉呢班人黎支持我地重好啦!

以你所知咪仆得街囉
海關 仲要散仔 仲要做得4年
邊撚到高層呀？
弱智唔好上連登啦

唔撚得？

p牌仔真係信唔過

臥底 = under cover

明唔明白 ?

好心班考/做政府工嘅人咪扮清高有抱負啦屌，好撚嘔心

咁高人工係包出賣良心架

佢唔係海關咩

我唔介意講，我就係做入境
本身諗住做多幾年都quit，呢件事令我提早quit左
你話有人出黎遊行咁一定有，但比例有幾多？
入境高層紅到仆街，比人周到一定炒硬
學堂新個批開始玩洗腦，我就係頂唔順先提早quit左

你可以話我分化，但唔好諗住話做spy堅持自我就入去做
同埋由始至終我都係個句，你係抱住咩心態入政府？
特別入助理員個批，個人工真係值得你入政府做？
你話前途升上主任，真係唔好諗，內部升幾乎係無可能既事

邊有咁易，身處染缸真係仲可以咁黃咩
白兵個路西法效應就係講呢樣

黃絲做政府工好過藍絲做
唔通比深藍，黨員，入去做政府工好咩
班友又貪污又私相授受
就係缺少左各位義士，有良心之士做政府工
政府先咁腐敗，又劣政，又惡法，又送錢比大陸
各路好漢立場同意志堅定就唔會被污染(不過現實好多受染左，所以更加需要有良知既人加入)
自己做政府工，就係要守住個底線，唔做仆街野，唔欺負平民百姓
返到公司擺明同深藍同事嘈
每次遊行都有去
我心不死，撤回惡法
721見！

水貨客海關好似淨係可以周奶粉咋喎
其他係大陸海關周㗎

消防都好多狗轉過去，好撚多都撐警

所以考文職係最好

為錢出賣良心

呢個po同babykingdom果啲3毛po好似。
我見得多。

e.g. "都唔明啲人點解日日嗌反共仲要去大陸旅行"

格式一樣, 換左內容而已。
請大家比負皮同不要再回。

呢個真
但我覺得做政府冇問題
都一定有人做嘅啦
———————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

低層根本唔怕講，冇人會想搞你

我都幾肯定你唔係入境
出黎遊行後生比例一定多
升主任無可能既事? 呢幾年內部升左百幾二百個主任啦
仲係度分化
P牌分化狗block得

無一個是無辜的

難度我諗同AO差唔多

有啲野唔係單靠不斷洗腦就得
唔入政府改變，俾哂紅底/大陸人入
到時佢地做上司仲撚慘!!!!

入政府同考政府係無衝突
如果無政府人士同你講點投訊/點應對
大家只係愚忠、潔癖，一句講哂
「兄弟爬山，各有各做，不分化不割席」

正如垃圾會，因為政見唔同唔做
朱凱迪、鄺神未收哂皮???
全部建制派既人入，香港根本連遊都唔洗行
死哂!

臥底

係，我d公務員fd係咁屌警察，我睇係得警察呢啲紀律部隊先會被洗腦，因為佢哋強調要服從服從服從，唔同正常公務員，正常文員做好自己野就得，佢哋既工作範圍多數都唔關政治，上司得鬼閒理佢政治取態咩

祝各位阿sir喺警察部一帆風順

有無人諗住入去清理班狗

利申:非政府工
但老細個老細係中高層公務員
親耳聽過佢話有去遊行同埋鬧魔警

房署jj發夢見到啲老細出嚟69、616行到走失咗

政府還政府
消防都係政府，拒絕清連儂牆嘅食環都係政府

政府部門返工, 日日屌政府,
出住政府糧, 捐錢比立場

有咩問題，搞長期革命係講緊點樣浸透

只要個心夠堅定咪得

連登一去到凌晨，根本就唔係連登，而係五毛登，成班135毛，瘋狂開post，瘋狂推垃圾post，大量刷正負評，一起身個個熱門post都係135毛開嘅，根本凌晨時份嘅連登，唔係一個討論區，而係一班收左錢嘅人，9叫嘅洗版區，嚴重違反左討論區應有嘅討論功能

故此強烈建議，應限制凌晨時份開post，推post嘅次數

或者該時段開嘅post，同推嘅post，要有200留言加2000正負評數，才可以上熱門

又或者設立，凌晨熱門台，將所有凌晨至上熱門嘅post歸類為凌晨熱門，令大眾係區分資訊時，多一個參考

求連仔接納建議

你都幾on9 喎
咁你剪唔剪埋身份證同護照

上面大大隻字寫住中華人民共和國

出面做野又有幾多唔係中資或者同中國做生意？ 你以為出面可以暢所欲言既公司好多？我敢講每間公司廢老藍絲都好多

咪撚分化啦 由個post沉

冇人入政府邊得嚟咁多你問我答post啊
收風都要啦吓話

有骨氣既根本唔會考慮政府工
入得去果堆都係自私為利益
滲咩透 一加人工實乜都肯

拎住政府份糧sponsor 立場apple同其他眾籌
爽

利申：政府工

講到私人公司老闆好開明同民主咁

單單是公正地幫手做選舉投票站已經好撚重要

P牌分化撚
又block一個

on9
唔入公務員，玩得贏共產黨？

番過兩個政府部門
身邊絕大部分同事都極黃
都有出嚟發夢
仲會係公司傾到眼濕濕

其實除咗警隊
文職部門都唔係咁易被洗腦
高層得鬼閒理你咩立場

入過去，612前走咗
入面啲撚屌唔係藍就係港豬
正常人根本頂唔順

我覺得除咗紀律部隊/老屎忽（尤其是冇出過私人市場嗰啲）

其實普遍都好玩下

分化post

有咩問題
係幫市民打工 服務市民
佢地又唔係幫政府打工

好黃

文職公務員大把偏黃

事實上後生個班公務員10個有9個都係黃絲，除左做過/做緊警察個班

利申：中層公務員

係呀，啲同事鬧政府鬧警察仲激動過我

我朋友做eo
次次抗爭企最前......

最黃係勞工處、食環及屋宇署,九成以上公務員偏黃

政治層面上嘅洗腦應該係警察先會
其他部門嘅黃絲都有低調遊行嘅，無出post咁解姐
保持政治中立同俾人同化係兩樣野黎
總之唔係考警察我就覺得無問題

我老細同好多同事都係藍絲啦 唔通我辭職咩

講真, 出面9成中資機構, 你一係政府, 一係俾狗做既中資機構, 你揀邊樣?

我身邊一大堆朋友係老紀，咩部門都有（無黑警，柳記）佢地都係會出黎行/坐，的確佢地唔願意上最前戰，因為比人周到就byebye。但可以見到既，唔係老紀一定比人洗腦，其實好睇自己個人。

返去主題，反政府又做政府工我覺得無衝突（如果你係黑警無野好講啦，去食屎啦）
反政府既心態，而係政府工作更加可以監察到政府，因為內部野，一定唔係人人知，好大可能得𥚃面人知。
可能你會話人人都咁高級知咁多咩，咁我又講基本啲，出黎野餐買裝都要錢啦，做政府工so call叫政府資助去野餐呀，就算佢地唔上前線，都會幫手買物資。總好過啲人工全部去曬深藍呀。
多一個自己人係敵方內部，點都唔見得係一件壞事。

唔知樓主係咪分化
但入境內部好難升架
唔係無人升到，而係好多私相授授
無關係IA升IO好難，好多現職IA都會再直接報IO
朋友做IA講佢今年都有報IO

紀律部隊不了

今次單野AO都有出嚟屌人啦 多啲自己人熟程序識野知內幕有咩唔好

咁你反政府仲乜仲留喺香港住

內部升一樣係考 當然有關係既條路一定易行
但呢幾年升既數量大到你唔信

入去做spy好過啦，得閒爆下內幕仲好啦

由外至內再由內到返外

後生仔要考就考,唔好被藍絲做哂
多d自己人唔好咩,最好做埋高層tim ar
20 30年之後我地變哂老sea food

分化撚係咩心態？

服務市民同憎班官冇衝突架啵

我宣布，張超雄單野討論到5pm

政府部門啲文職點都要有人做㗎啦
呢個係社會體制
而家係反政權唔係反體制
拎政府糧反政府有咩問題

拎政府d人工去登報，籌旗俾義士都唔知幾爽

唔做咪俾政府放大陸人入去換血囉

根本做政府唔係紀律部隊好多都黃
單單講80-90後大部分都係黃
藍既直程埋唔到堆
利申: hyd

後生藍絲 = 覺得香港背靠祖國前途光明 = 反而鐘意喺出面撈 等發達

識唔少人入左政府心裡反
但唔會明反... 連遊行都唔敢去 咩都唔敢做
驚俾高層知道抽後算賬

咁樣仲衰撚過明反/明撐

我地唔入咪俾咗毅進仔入囉
如果入面keep咗喺一班無腦嘅人去做呢啲post
今次得咗十幾年後又咪喺loop過

啲人講就凶狠，實質窮撚向錢看

講返，次次發夢都有出，唔止我一個

口講反政府，但又要交稅比政府既人係咩心態

政總畀人圍個陣班腦細怕籠裡反要班細放工快啲走喎

為錢囉 唔係為乜
個社會垃圾就係咁

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

巴打有風骨

拎政府錢出黎幫返義士仲撚爽

抗爭都需要錢, d 物資天跌落黎??

考散仔要輪班幾十年真係唔知咩心態....................

P牌仔分化POST都咁多正評
連登仔有冇咁撚蠢

大把後生根本知咩事 你估洗腦咁撚易咩
得警犬啲智商洗咁易俾人洗腦
唔通個個上前線都要大大聲講
利申: 自己友

稅局果班九成九藍絲
之前屌柒班人阻住曬

舊制8:2比 8=藍 2=黃/淺黃
新制7:3比 7=深黃/淺黃 3=藍/淺藍

以上係我嘅觀察，純粹參考

呢樣野之前已經有人講過
反政府同做政府工係冇抵觸
我反政府係反對政府高官高層既決策，能力唔稱職
做政府工係為服務市民服務維持社會運作
而唔係為高官做野
啲糧亦係市民交稅得返黎
你做好本份何罪之有？

利申：非公務員

其他部門 只係冇同我地有直接衝突
我唔覺得有點解要比光環佢地
佢地咪又係聽order 做野

仲有講走水貨問題 海關第一個要屌
入境處日日放人落黎
又話唔關入境事 係大陸放人冇得揀
咁點解澳門又唔係咁
根本個個部門都係仆街

有冇辦法證明到你做入境呀？
P牌仔出分化post屌鳩同路人？
係咪諗住拉一黨打一派？
21號之前出呢啲分化post係咩居心？

做工程部門
成個office都反林病
有同事次次遊行都捐幾箱水
買寶礦力塞滿左個雪櫃
其實政府都好大

點以你所知法
我身邊7成都開口屌緊police濫權
就今次反送中真係大部分都黃
唔少人出左去遊行

你induction邊班呀？
學堂一向政治中立
當年佔中呀sir都暗示叫我地小心d唔好比人拉
定係你training都挨唔住比人叫你resign果堆？
高層就算想奶共都唔會開口叫下面一齊奶
好多伙記係fb post遊行相，屌緊修例
都相安無事

你9up 都google 下先啦

入去做冗員呃政府錢

為自己鋪定後路有咩問題

利申: 有公仔唔會做到

一叫比證據就潛左

大家都係p真係唔想屌你，但你而家岀嚟分化唔會明顯咗啲啊嘛

無咁誇張，我識人，連登巴絲想考，開班幫你地prep又點話，呢個可能真係全政府最黃既部門

大部分公務員嘅職責都同政治取態無關 點解唔做得
前幾日隔離位啲後aco先教化老嘢點解要反送中
如果入咗建制就連獨立思考都冇埋嘅話 嗰啲人真係扺撚死

文職都冇得出聲
何況紀律部隊

幫辦就話唔敢講野姐
散仔咪又係照屌
你個人藍絲做乜都藍架啦
我老細都同我講佢支持反送中

與其話睇咩部隊，不如話係年齡之分，後生多數偏黃，老坑偏藍，連登成日吹奏既消防救護都一樣

呢句就真喇

樓主出嚟回應未？
定帶完風向走左去？

入境induction邊會講呢d
9up到傻撚左
唔關事既部門邊有人想攬上身

入到去，唔變，都會忍得幾辛苦吓
除非你話大家齊心到
學中共做野模式
由低層開始全員入政府幫佢地換血
但效果無十幾廿年都唔會見到

識有入境海關救護後生既都怒屌police，但d老坑好多經歷過以前權力無限大所以去到今時今日都仲係認為紀律部隊大晒。

樓主希望勸退其他人 提高自己取錄機會

樓主咩居心？
721前怒屌其他人

做緊既記住去報投票站助理乜乜乜 好似仲未夠人 屌走哂啲掌心雷

留個tg傾傾

係政府入面反屌番出黎呀嘛

屌，同你講就即係教精你，個個都唔入政府，點改變政府丫

係呀

一係頂唔順佢地咁撚仆街同于腐無能走左 （聽過幾個）
一係被同化左

卧底

做政府頂多咪唔可以公開身分支持
一樣可以支持市民一樣私下去發夢
工作內容一樣係服務市民
又唔係個個部門職責都係打市民 咁做政府有咩問題

政府而家係咪得紀律部隊

我覺得唔洗下下話俾人知政治取態既，
老闆鍾意奶共係佢既事，
我寫到班藍絲無得升係我既事。兩者無衝突
如果我下下露個黃底出黎，你估老闆會唔會endorse 我既意見？

利申 幫辦仔